連登負責人捨得做嘢未呀？Block到手都痛

我係嚟睇post，唔係嚟睇新會員表演㗎，逐個block分化撚嘥哂啲時間